交通擠塞訴苦-上水去元朗15分鐘變個半鐘

點解香港既交通越來越差，叫人住大西北，但是塞車就越來越嚴重。
每日番工 放工都額外用多2個鐘，一個星期浪費10個鐘。
其實真係想講2粒鐘，對於一個家庭嚟講，每日可以多兩個鐘喺屋企， 可以促進家庭成員嘅關係，亦都可以達致社會和平，但係我完全睇唔到香港既交通有咩改進。
我想問除咗打去1823同埋搵區議員之外有冇一啲方法真真正正幫到手

香港車太多姐主要都係

你嗰頭近唔近鐵路
要幾點出門口幾點返到屋企呀

博愛個位就算少啲私家車都會塞
係道路設計問題

塞來塞去都係巴士 my god

點解無人跟進 太on9

唔近 7點出門 8點半先到

晚上八半 最快

返工？輸左啦

變哂自動駕駛咪唔洗塞車

上水去元朗關鐵路咩事 北環線2030都唔知起好未

原區就業

咁一早返工
一樣都係少啲時間陪屋企人㗎

你話想搵就搵到㗎喇咩
未計有啲工作唔係你可以安排